有70萬首期有乜樓好揀

如題

大灣區

睇你人工幾多 同埋
要預按保 稅 首期 經紀佣金 律師費

嘉湖山莊

800 萬樓下 9成按

供得起

買700 萬 到樓

如果自住結婚生仔

二手已補地價居屋 /夾屋

想炒樓 買新盤

70萬，得大西北可以選擇
荃元天屯

70萬首期 可以買到上800萬樓？

龍床

買4球就差唔多

一陣樓主月入中位數就無癮啦

點解呢排咁多引戰post

4球半-尾
頂盡

條友叫人買7m樓

你味計稅 味計律師費 味計經紀佣金
700萬 稅都已經去左21萬
得返49萬 點買700萬

最多480萬

唔係有指定地區，沙田荃灣都有五球內ge 細細地買左先

樓主講明首期70萬

平過700萬，就唔駛21萬稅
應該係 (70萬-律師費) /14.75%

乜都買唔到。
得七十萬？算把啦！
你人生註定一世失敗

東南亞國家睇下

稅 佣 雜費都幾十萬

同你差唔多budget，依家睇緊屯門500萬樓下單位

吹到炒樓買新盤

你係咪搞笑我岩岩計過 699萬要26萬稅wo

你啱

睇緊邊到？可唔可以透露下

屯門大把啦

市中心嗰邊 都有啲4xx萬2房,
如果要新樓 就雙寓/珀御嗰啲開放式 4xx萬
同埋居屋都好多選擇，睇你自己喜好 要交通/呎數/樓齡

我依家就抽緊帝御金灣啲細單位，睇下抽唔抽中

第一城

我有100首期，同老婆月入40000
想買兩房，睇黎只可以買白表居同樓齡長

你100萬首期多好多選擇 可以睇下大興花園/卓爾居/泳池三寶/聚康山莊

師兄知唔知價

1m首期 2個加埋月入4萬 你list 個堆應該得大興買到

大興應該好勉強

如果買屯門（先住幾年）來收租呢？
首期120萬

兆康洗唔洗俾4成首期

唔洗

你個名太突出
認得你屋企好似高收入但住公屋

有需要就快d買樓 無謂呃公共資源

會抽綠置居呀

“得“70萬……

你好似睇左好耐
仲未睇啱？

自x人士要俾更長交稅記錄先買到

心水，兆康（如果做到8-9成按揭），或者何福堂個d舊洋樓

兆康樓齡好長

係，無記錯既話，超過30年要俾4成首期，太貴

綠表？

白表ja,

同埋可以方便之後放租

姐係普通就咁買啦

邊個話你知30年樓要比4成？

唔係居屋來嗎？？

樓齡太長做唔到按揭

你買完放租 繼續租公屋住？

唔公屋喇，用來抽綠置居呀公屋真係好多痴線佬

咁可以答你了

30年居屋可以做9按
綠表先有限制
不過你個講法都係錯
詳細你自己google

不過放租 4成好d
唔洗過mc

好，我做下功課先，唔該晒

公屋真係好多無衛生既呀伯呀婆

買500萬樓左右
要計埋合約 經紀佣金 釐印費